干地：我已警告過山齊士

【Now Sports-體育】智利球星阿歷斯山齊士在首場意甲踢正選即領紅牌，國際米蘭教練干地對此有微言。
干地在國際米蘭作客贏森多利亞3:1後，少不免談到是役的「主角」阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），也很自然談到山神領紅牌一事，他說：「我警告過山齊士及巴斯東尼，因他倆已領黃牌，而我不能夠換走他們。」 今夏從曼聯借用至國際米蘭的阿歷斯山齊士在周六意甲首次正選披甲即有入球進帳，但領紅牌被逐一事令干地耿耿於懷：「山齊士有入波，但亦令球隊只餘10人應戰。」 山神被逐，意味無緣在對陣祖雲達斯的大戰中上陣。談到這場國家打吡，干地說：「祖雲達斯在意甲已取得8連霸，他們是一支在各方面都穩定的球隊，我們喜見與之為敵時有18分在手。」

山神廢事下場落阿朗面

都是曼狗的錯

我過黎度假，你要我落場？干地係咪傻撚左呀

但係山齊士第二張黃真係無辜wor

山齊士同毒瘤冇乜分別。

依句真

有得出都冇用
對祖記照黑走你 其實一樣